... .

single and mingle with the hoi polloi?

aw